（好pure好true相反）呢條女好野性好wild

個pat又唔係靚過人
好憎e 種褲

Lkf蒲完喎

以為鬼妹

ching 今次唔係sex141

d 紋身扣80分

以為欣宜

阿管家仔個浮水撚樣死開啲得唔得

不了

唔通得我一個覺得佢似男人？

管家仔 屌你死開啦

有老鼠仔 Jed

呢D囡 屌屎忽就正啦

整個CRAMPIE 佢嘆下

條女好正，我有錢就娶佢做老波

好wild好wrong